維園年宵60個濕貨攤位 28個無人競投

明年在維園舉行的年宵市場，今日起一連兩日開始公開競投，上午競投3個快餐攤位及60個濕貨攤位。

競投開始時只有約70人參與，明顯較往年少，除最大快餐攤位有11次叫價外，部分攤位僅以底價成交，有28個濕貨攤位無人競投。

維園最大快餐攤位成交價為20萬2千元，較去年減少逾6成，競投底價則為約18萬7千元。其餘兩個快餐攤位分別以100590元及底價100390元成交。濕貨攤位暫時最高成交價為11000元，底價為5440元。

食環署表示，如有極端情況出現，不排除會基於公共安全或其他理由，取消年宵市場，到時會向檔主退還競投費用。

投飽佢，大家年宵一齊非法集結食TG

一定會有曱甴搞事

明顯諗住博到時無事，低價入，賺到笑

一定唔會成功

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

投完到時多人話非法集結射TG
投幾多蝕幾多

淨係地鐵提早收車，已經無咩人會想去行年宵

放一放TG, 花香都無用

曱甴要OT一定會TG放題等大家一齊冇得玩

唔好取消啦，想和理宵

食環署表示，如有極端情況出現，不排除會基於公共安全或其他理由，取消年宵市場，到時會向檔主退還競投費用。

姐係唔洗租做生意?

冇乾貨堆人流
濕貨蝕撚死

新年花：二噁櫻

希望今個新年大家打招呼係講光復香港時代革命

話明取消仲做咩生意

開幾個鐘出tg 到時唔洗退

鬼有人去呢啲濕尻年宵咩

無乾貨嘅年宵行黎做乜?
行花墟唔好?

洗乜花錢投維園

到時遍地年宵

跟倒錢落海無分別

咁都仲有人投

應該會係史上最多人入場既一次年宵

到時行行下
無喇喇聽到出面開大咪
你地正在進行一場未經批准既非法集結

執柒左佢啦

放心啦 我地自己搞個 898

取消年宵市場，到時會向檔主退還競投費用
咁買左D 貨邊個賠

講明先
一定會嚟玩

是撚但啦 出tg機會率100%

淨係得濕貨lol
為左粉飾太平可以去到幾盡

唔旺丁，點會旺才

政府：你班無腦藍絲 蝕錢都要同我投呀

屌你

即係仲有32檔

一日都係佔中

準備攤位器材唔洗錢prepare

應該投一個位 賣既花叫片地開花

催淚魚蛋二噁櫻花

好怕怕哦 放心係大學搞 唔鳩益政府

快餐係咪tg放題

投果啲係咪wash black money？

20萬？咁駁命？

賣花喺d 葉/莖掛d 抗爭口號既吊飾有冇得諗

想退錢冇咁易啦起碼又攪一年半載

好想去消費

無可能擺到 因為啲花一定俾手足搶賺哂 到時肯定得返檔吉檔

推

BYE 鳩 BYE

毒氣年宵

投到快餐檔個兩條友都有鄉音 有一個話希望香港人理性d

得濕貨搵老野行
從來年宵都係睇下公仔食下魚蛋就走

要比錢食TG, 不了

行年宵等於非法集結

有聲音畫面

可能幾日都開唔檔

就係手足會過黎買哂 供不應求

是但一個散仔Trigger happy
唔小心射咗一粒入去已經GG

黃色經濟圈第一大步，民間年宵，
新年一定多人多宣傳，
要接受可能有人食人血饅頭先有人投資

封鎖維園年宵，來一場死亡遊戲

2020年真人版

一個人都比人告非法集結啦 仲年宵

非法集會喎 點敢去啊

自己年宵自己搞

加左tg味既魚蛋

仲敢競投年宵攤位咩？到時成班黑警衝入嚟，話你地非法集結，然後用棍扑頭，開槍射人，放催淚煙，人唔死，花都被毒死啦，到時就真係血本無歸了。

商場都非法集結
無理由年宵唔係

個年宵搞唔搞得成都成問題
一陣佢話取消, 真係攬住堆貨企喺度

GOOGLE返原來上年52萬

放tg 貨都蝕埋

仲係維園搞年宵
容乜易比班甲由話你非法集結

最好投曬佢

入去嗌光復香港時代革命

預祝新年快樂

呢種大型活動
多數取消
分分鐘等你set完野
入哂貨
最後都係取消比番場租你就算

仲有工展會，TG 混醬壹蚊鮑魚最啱用黎餵狗。
不過d廢老應該照搶

保証有TG ，邊個咁笨七買毒花回家，一定蝕大本

即刻謝

盆栽叫遍地開花

維園都搞到咁，其他區既年宵點算

種左成年就係靠年宵散貨
邊有得唔搏

有自己既年宵，仲點會有人去維園年宵?
佢哋搞得成仲好，每個藍色攤位穩蝕十萬

投嗰啲係咩人 好可疑

做乜咁睇唔開倒錢落海呀

立即離開

仲要得30檔賣花, 特登去維園做乜9?

全民口罩黑衫行年宵
可以同商戶攬炒

唔合格既成績表 仲有人覺得香港未來經濟無問題先會投
大家要再努力D

如果有人唔小心倒瀉一盒

垃圾

其實最驚到時會有北角班福建同鄉會過去維園度撐場

第1日冇事, 之後TG放題, 仲拎唔拎得返bid嘅錢?

投嘅話真係賭一獲咁

笑撚左

因為冇人去 同埋預咗冇新年聖誕節啦

TG賀新年

TG味魚蛋,燒賣

和你宵

無乾貨仲行黎做咩？on撚9

想蝕到渣都無就去 係渣都無呀
你啲食物花卉食完total loss

賣花 諗起頭條新聞

唔該，我要一棵二噁櫻，一盤大噁仙

賣濕貨送乾貨得唔得？
例如買花送公仔

蝕到入肉，祝佢哋好運

催淚魚蛋 二噁櫻

防暴到 防暴到 好走快二步

又可以懷念已去嘅手足
呢個好似ok喎

啲條款好撚on9 投完唔保證一定會開到 可以到時縮短檔期什至直接取消但冇得賠 你投埋我果份

99% 會

漁農藍到仆街，唔搞佢地搞俾個

漁農藍到仆街，唔搞佢地搞邊個

咁高風險，退租係咪都會賠貨？比我都唔做啦傻嘅咩

循環再用
買完花既手足再原價賣比下一個手足

你當人傻？
一彈又TG放題，乜貨都無哂